2047年，我爺爺同我講，以前中國有個地方叫武漢。

禁用字眼： 武漢

從前，有個國家叫中国